網約性愛調教下體大噴血 怒控羽球國手狗主「狂塞充電線」隻狗狗好像不錯

安全第一！中國一名嚮往被性虐待的女網友近日透過相關社群牽線，認識了一名帥氣多金、身材精實的「格雷級狗主」，沒想到開開心心赴約卻慘被施暴、下體被狂塞充電線，搞到下體大出血，連衣服都來不及穿就逃出飯店房間，無助在走廊裸奔一邊滴血、一邊尖叫求救，事後她越想越生氣決定公開此事，呼籲同屬被虐體質的女性小心此人，網友肉搜驚覺這名變態虐待狂竟是中國羽球好手楊晨，紛紛湧入其部落格留言譴責，「充電線大魔王，什麼時候出來走走？」

「我光著身子在門口大叫，對面才一個女生出來救我，幫我披上浴巾......。」中國一名女網友近日在個人《微博》PO文爆料，泣訴自己第一次「網約調教」就遇到魔王級的狗主人，搞到她下體嚴重撕裂傷被送往醫院，明明雙方當天約好不可尿浴、打耳光、虐陰，狗主卻硬要拿充電線和充電器塞她下體，一直不斷塞了又拔、塞了又拔，痛的她不斷求饒、哇哇大叫，狗主卻反而越來越興奮、越來越大力，露出一副樂在其中完全沒有要停手的樣子。
「喂！求求你！我不玩了，房費我出，你放過我吧！」這名女網友回憶，最後她實在沒辦法了，只好跪在地上哭著大喊哀求狗主停手，沒想到狗主竟惱羞成怒、劈頭嗆她「妳覺得我會差這幾百塊嗎」、「妳覺得我會差這幾百塊嗎？」說完也不顧她沒穿衣服、下體正在出血，就硬拖著她丟出房間不管，多虧好心路人及飯店員工及時伸出援手，她才能平安脫險，「我真的不是天天亂搞的人，不知怎麼就碰上了他......。」

這名女網友透露，當時她在某知名「BDSM」討論區看這名狗主玩法多樣、虐女無數，加上外表高大帥氣、家裡非常有錢，一時意亂情迷才主動找上他跪求調教，怎知第一次出任務就踩雷，她脫困後擔心親友得知此事，本想忍氣吞聲，狗主反四處宣揚她不好玩、用月經裝出血騙人，實在忍無可忍才跳出來實名爆料，結果文章一出馬上就有一堆女性加入指控行列，痛批這名富二代狗主專門酷愛拿充電線抽人、虐待完全沒有極限，「約調是有尺度的！我們又不是布娃娃！」

後來網友根據線索按圖索驥，驚覺這名「充電線大魔王」竟是中國第12屆全運會羽球男單金牌楊晨，既震驚又憤怒紛紛湧入楊晨《微博》留言要他出來面對，「把女孩打得滿床血？那就送你去監獄裡打球」、「我他媽以為你長得多帥呢」、「面相確實很嚇人啊」、「什麼時候準備給人下面塞個羽毛拍嗎？」據悉中國武漢警方得知消息已主動與當事女子聯絡、立案調查，如傷害罪名成立，楊晨恐怕難逃牢獄之災。

lm

"性虐待"
文盲真可怕

CLS

自己想被性虐待 點知遇着個boss

又要鐘意比人SM
又要唔鐘意比人SM
真係麻煩

個topic

Metoo

想不到一來就master level

咩垃圾中文

通常開始之前會講定safety word，一講就要停
利伸：想俾靚女打同踩

還有時間影相？

自己m遇到個超級s男

咁算唔算係雞

免費不算

咁咪cheap過雞

幫佢奶返乾淨佢

運動員

可想而知奧運村入面果種淫亂程度

d女做主人可能仲狂野

其實唔能夠令對方性興奮咁仲叫乜鬼調教，根本只係純粹變態佬搵人出氣
條女搵錯人真係慘

這名女網友透露，當時她在某知名「BDSM」討論區看這名狗主玩法多樣、虐女無數，加上外表高大帥氣、家裡非常有錢，一時意亂情迷才主動找上他跪求調教

臭雞
咪又係貪人靚仔有錢

條友有撚攞過全運男單金牌

做狗就繼續做嘛
做咩做返人呀

正臭雞
仲衰撚過雞, 無錢收

屌你老母咩標題嚟

玩得sm預左啦

大陸女人唔出奇

條仔OK喎⋯⋯
嚟啦！come on baby！我等左你好耐啦

開頭以為帶隻狗出街點知隻狗比人sm

春捲都未玩

個女人係咪弱智架

屌你老母呀個標題做乜撚嘢呀

條仔好正

You竟然是個Boss

用磁能線為臭鮑充電

臭雞遇S男

睇comment 先明篇文講乜。

好正 我都想好似av 個d 扎實條女任玩

其實sm 只係由痛搵快感
佢咁搞應該算係性暴力

應該冇事 因為佢有機會為支那拎獎牌

唔塞羽毛球同球拍算係咁

想試下玩爛啲臭雞個閪

充電線? 咁樣睇唔係sm 似係on 仔扮識玩以為咩都放落去整痛佢

仲賤過做雞

支那閪自己犯撚賤，學咩人怨
又想比人性虐待，遇到高手就話人變態
出哂血唔係仲high咩賤閪